saas 長線討論區

想知大家手頭上揸幾多貨 討論下前景
我依家手頭上果堆早期買落
平均return 100%以上
目前portfolio 有40%仲係tech+comm
其他分佈舊經濟同wholesale

傾下黎緊點部署

揀股時考慮咩？會唔會用Rule of 40?

我好隨機 見到人地有講 自己無留意開 就會mark 低 睇下公司backgd search下同sector 既公司比較下growth rate, market cap 同上佢個official site睇間公司既products 會睇埋近幾期既er 覺得有潛力就會入少少貨 因為唔想密密tarde 所以通常買左一排先理佢

Ddog 有貨屌佢 高j中伏

相信crwd

Ddog業績都好 多partnership

短期實俾人搞架啦 仲要Nancy Pelosi買左 依家好似玩politics咁 有少少sad 棄又唔捨得棄 轉又唔知轉乜好 frustrated 開始懷疑自己揀得岩唔岩

承你貴言

條八婆肯簽未

啱先又出嚟玩口術

Pelosi既話應該會簽 聽講佢高j輸左100K

有無source 仆街 快手啦

我係睇美國forum見到 佢買完之後double top dklm

仆街 不過 Saas 啲嘢一輪輪 祝你好運

轉玩mara 👍🏻

Market cap 太細 玩唔起啊Ching

想買slack

重貨MSFT

我都買左少少

大股穩陣好多 但升幅少

渣緊30

30股定30蚊貨

30蚊貨
8月頭渣到依家

Snowflake, 249入左

我啲MSFT call蟹緊

Crm 長揸